如果對方上線唔覆你會點做?

有時會藍剔 但過一排都係會覆番我
如果無表示 咁佢會唔會慣左 一路都咁做

自己收皮啦

Block 柒佢
然後等佢打電話黎問點解.....直到永遠

跳樓

問題佢又唔係hea覆 次次都有打幾行(分開send

有啲女硬係唔中意覆Whatsapp, 試下直接打俾佢, 如果佢肯聽或覆call, 都仲有機. 唔覆, byebye~~

屌你老母岩先跳左 無效果既

屌撚柒佢

一覆覆左五個msg

打*已讀不回*四個字睇佢點覆先啦
解釋合理你咪再睇下點囉

如果冇覆就由鳩佢啦

大前提佢係你邊個先？

你有得揀咩？可以點

下次試下
暫時朋友 好似係

無你講到咁誇張既

我都係⋯

哦

可以一試

我同巴打你同一個情況明明暗示過對佢再意思 佢都仲係keep住咁樣覆我其實係咪收得皮

條女很清楚收兵好過嫁人

咁如果男仔已讀我 做女仔再搵番佢會唔會覺得我好煩

慣左就由佢睇完隔好耐先覆囉
但我會已讀不回番佢...
不過通常咁樣 新一個話題都會係我start先